喺屋企搵到本野

同而家比requirement好低 但係好玩

我有正版碟 .天地劫系列超正

個故事又正
啲技又型

我仲有 寰神結 同 另一輯

不過我想講
啲人淨係該 仙劍 絕代 同 軒轅劍

識*

唔撚係掛